建議飛天南安葬浩園

元朗因為心臟病而死嘅叔父，為警隊賣命

建議安葬於浩園，以表其榮！

元朗叔父飛天南英勇地為警方執行職務，可惜不幸心臟病亡。黑社會也有愛國的，理應安葬浩園。

園內除了葬位及壁龕，亦設有刻有殉職人員姓名的紀念碑，以誌其捨身貢獻

所有在執行職務時因「英勇過人行為」而喪生的公務員和非公務員，均可以獲得批准永久土葬

飛天南受警犬委托，全心全意為警犬賣命
我建議特區政府應考慮其「英勇個人行為」而批准飛天南葬於具特別意義的浩園，以表其英勇事蹟！

特區明天要下半旗致哀

同時，本人警犬部門解散三合會及有組織罪案調查科。同時成立「三合會關係科」，於下次需要與黑社會合作行動時，先作出適當溝通及談論安家費問題，避免出現本次悲劇！

改咗名做西天南喇

浩園乃是安葬英勇過人的公務員，飛天南接受警犬勾結，英勇地為警犬賣命，可惜突然心臟病發身亡。

豈由得你胡亂竄改姓名？

浩園，取其浩氣長存的意思。